大快活到底放左幾多打手係連登

講到好撚抵食咁

屌你老味岩岩買份早餐塊吉列豬扒 咪同大家樂一鳩樣咁閪細份

狗也不屌

利申平時唔食早餐

你咪其中一個囉

日日都要食大快活早餐 好好食呀！！

應該就請唔夠人喇， 淨係見你講

先嗰排幾撚多

一杯凍飲加十蚊，痴線

真心吹奏又屈人打手

無左個狗飯
又貴左？